聽朝地鐵站就算罷唔罷到工嘅人都要幫手！好簡單！

就係幫不合作運動前線手足打氣！

我完全明白有好多人同手足無辦法咁方便罷工
而唔洗擔心 我地係會幫你地罷嘅！！！！！

但係我地做緊野嘅同時
係需要有人做以下幾樣重要嘅野

第一 好似上次嘅不合作運動咁
一定會有人話我地係做緊同民意相反嘅事
請各位打工仔同手足請唔好吝嗇你地嘅掌聲同歡呼
咁班藍絲奴工就會收皮

第二 各位手足 請保持冷靜
我地做自己野就得 必要時 問下現場有無人支持
到時就會有第一點嘅人幫手
盡量避免直接開佢波
人地開我地波嘅話 咁就識做啦

第三 唔係前線嘅手足
做文宣！！！ 可以大聲播鏗鏘集
可以大聲播立場 乜都得
強迫佢地睇 脫離TVB嘅魔爪

最後 叫大家罷工去七區集會
返屋企換套衫好 直接去又好
基本上有齊不反對通知書
和理非同伴請放心

五大訴求！！！！！
缺一不何！！！！！

大家可唔可以幫我推下
聽日就係喇 想集中下意見
大家有意見都可以提出討論
Thank you

希望各位幫手推

大西北既牛牛全部同我入哂黎！！！！！

[遍地開花］8月5朝早7點15元朗西鐵站要屯元天人！！

我知依家出面好多事發生緊
但都想手足討論下聽朝
講緊係七點左右嘅事

推

推一推

推

8月5日全港被罷工

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

求幫推 個個都可以幫手

我返八點
可唔可以早啲幫我罷
利申搭綠色線

塞火車塞地鐵
我要阻住地球轉！！！

無問題！ 求推上熱門

推推推推

支持！

緊急

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課
#全力支持不合作運動

入地鐵站撳緊急制

推 支持！！！

我返七點九
紅色果個站
大家不妨早啲呀

東涌線都需要你地既幫忙

聽日越早不合作越好 公司出哂聲要7:30番工 相信好多人都好早出門

幫手推 好驚聽日又把握唔到機會

巴士無人講？

巴士嗰啲同地鐵處理手法唔同
我跟上次嘅經驗諗以上嘅方法
巴打有無對巴士嘅見解？

唔該入一入黎幫手推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

好人一生平安

推阿

推
今日就係喇

推！

推～

八月五日罷工

攰了

唔夠擔出手既請排隊上車
上到車就下站落 再撘返去上一個站 再排隊上車
無限loop

聽日一齊喊 香港人 加油

收到！香港人，加油呀

其實我想問下跌野落路軌會點？

唔好跌野落路軌呀

港島人入group

巴打

幫手推埋我個post

有生之年係咪都上唔到熱門
熱門好多重複嘅話題

請推

史上首次佔領路軌

8月5日全港被罷工

8月5日東鐵線

係後面嗌支持你！支持你！

無錯！！！

推！！！

Thanks

希望大家識做啦